狗房新二哥戰術失誤

正所謂陣前換將，此乃兵家大忌。
新二哥一返工，就要處理咁棘手的大型公衆活動，由昨晚黃大仙至今天大埔，大圍，紅磡，尖沙嘴。 新二哥的戰術根本無法下達到各區指揮官，指除大埔外，其他地方又出現指揮混亂，前線狗隻亂衝亂撞，又亂咁發催淚彈，又黑旗又橙旗，一盤散沙。不排除有一些對舊二哥的忠實粉絲不跟從新二哥新戰，暗地還跟從舊二哥指揮，不讓佢止暴平亂。 戰場上瞬息萬變，大家要保持警覺，明天又會面對不一樣的戰況。 五大訴求，缺一不可！

其實根本冇人控制到班狗發癲
民心一定會繼續失
只係戰術方面會難搞左好多

香港幾時有試過呢種多區抗爭
佢識條撚應對咩

快閃，不受傷，不被補才是上策。